覺唔覺波台老鼠哥狗好似梁天琦

光復車路士俾人打壓，真勇武派